緊急！新城市人緊急召喚

物資組比人拉左去禾輋差館！！！！！

捉左2個！

新城市一陣就行到去禾輋！！！

葵青人之前個幾日做得咁精彩 沙田友無理由唔跟上掛

推！

推

加推，救人要緊

去唔緊要,大家小心,人地有5 6車既狗重係廠廈

PUSH, 而家得100人左右, 請大家過去支援

Push

急call去禾輋

沙田仲想唔想保住民選首都呢個地位！快！

去呀

要人

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳